環時又喺度放緊咩風

cut左啲直通車有鬼用咩而家邊個仲上去